政治正確凌架公眾利益

點解香港人咁可憐

政治正確？邊忽正確？請唔好再用呢個詞in such context
呢啲叫 隱瞞事實真相

仲話香港有高度自治 , 出左大事
香港同全面受中國接管冇分別, 完全冇自己既自主權

根本成個政制都係中共玩哂
咩法治 民主 社會 只係大家幻想
實際係叫一國兩制

政治正確係源於美國避免冒犯少數群體嘅用詞

係中國比就被誤解為 迎合中共政府立場嘅言語

Exactly. I call you a chink = politic incorrectness
佢哋冇誤解，支共得登